有冇巴打人越大 越唔會揸快車

諗起以前19 20個時成日地板油咁去 真係唔識死
又成日約埋啲老死周圍去 上大山

不過依家就享受自己一個揸㗎車慢慢跟牌行
每次見到隔離快線啲車飛過 都會諗起自己都有咁樣過
有時仲踩快少少都有啲怕

正所謂人老膽縮

可以咁講

依家條命咁值錢..又有樓要供,屋企人又咁重要..
心態唔同左了...

由day 1 開始都中意慢慢渣

岩岩考到牌會揸到上限+5
而家不了

利申：22，先考得果2年

有錢仔

乜嘢都係架啦. 岩岩開始, 覺得自己好勁. 之後就乜都平淡.
好似你幼稚園岩岩學APPLE, 你就覺得自己好威, 返到屋企係咁同屋企人講APPLE SHOW OFF, 講多幾講你就廢事講.
好似你岩岩學跆拳, 白帶時學SIDE KICK 以為自己好勁, 返到學校一放BREAK 就係咁SIDE KICK 俾睇. KICK多幾KICK, 升到黃帶你腳都廢事舉高.
岩岩楂車你覺得自己好威, 自己對楂車好有天賦, 係咁亂咁飛. 當你日日返工都楂車你就會廢事飛, 車只係一舊代步既鐵.

呢句真，有愛嘅人 家人，睇到啲交通事故心都up

日日揸返放工都已經攰到仆街，真係冇乜精神再飛

係 大油大收真係好無意思
每一次都係考驗架車既安全
依家反而係去諗點樣可以渣得SMOOTH D
令到坐果班舒服
渣得定先係最好技術
又快又定果班真係

同意，有朋友話坐過我車覺得我手車夠穩我都會暗爽

同感

每次停車臨停定個吓都用陰力踩brake，務求停咗車都唔覺

彎位前逐少逐少收慢，然後定住油過彎

有啲大嬸仲係好鍾意大腳油大腳brake
跟著呢啲快車撚好撚驚

飛左廿幾年 愈來愈快

可能因為怕死既關係
由第一日揸車已經唔快
坐左咁多年車都係覺得穩重要過快

踩油門邊個唔識，揸得安全先係勁

愈揸愈快 最多咪死

條友真係唔識架喎

我岩岩相反，年紀越大揸得越快。以前讀書嗰陣揸 Toyota會跟足限速，成日行慢線，有車cut線必讓。後來換左揸Benz, 開始偶然會超速，d人cut線爬頭會開始唔讓。到依兩年揸Ferrari, 我經常性會踏地板油，行山路嗰陣會爬前車頭。

外國巴打？香港應該冇地方俾你隻馬地板油喎

好少會超速，唔想收fine

車屋企人or其他人果陣俾人話手車穩會好開心
自己一個人揸就睇果日心情而揀揸快or慢

有牌五年揸左兩年，日頭好慢，夜晚收工見條路冇咩車會係咁踩，單手推軚好好玩

咁香港都有位置無相機既

初初揸車睇住個車速數字係咁上會好爽
揸到120 130 就以為自己係車神

而家鍾意安全至上，努力揸穩部車，等乘客覺得舒服

me認同，揸單車cut線刀會打燈，最近落斜仲加返2個後轆 有時D gtr mk囝話挑我機，我都不了

呢位巴打之前車過呢度某巴打去遊車河
聽講幾靚仔

平時自己一個揸嗰陣都揸好慢
可能70路喺慢線6,70咁慢揸
但一同d仆街frd出去就忍唔到腳

咁你超跑又冇得講嘅，跟牌行係對唔住㗎好車

中過地炮就唔敢揸咁快
盡量跟返牌行
尋晚行3號仔九龍返新界跟巴士尾行70 幾寧願同幾舒服

一下油Sir成條街先係精明

一向以自己同乘客坐得舒服為標準
而家習慣左之後,一樣係咁定,但係愈踩愈快

day one 練快得黎穩同舒服 快定慢 你架車限咗

比起一味死踩，揸得穩好玩好多，最多都係跟牌加10 左右

係你地睇野愈黎愈慢

我都係，每次做到停車都唔覺會暗爽
坐人車會留意人停車 chock 唔chock

命賤未開快車囉
又唔係職業車生賺錢

我都係
臨停定放brake嗰下真係好難掌握

朋友坐我車，chok到問我架車係咪機件有問題

只係諗點樣慳油d，揸車係睇住個即時油耗黎比油

預D 白鴿籠好煩，最多有時跟下的士行快D

唔好，咁樣好分心，到左停車場禁黎望望就算

不過其實聽到，因為2000轉慳油，上3000轉就會聽到個分別

會揸得定左，減少左轉線過車，同前車保持既距離長左

我淨係睇野愈黎愈慢

BTW, 香港渣車, 我覺得渣得有品安全舒服先係最好技術

渣到後座訓晒教就好滿足

細路出世之後心態就唔同哂，有咩事佢哋點算

好難得重有人記得

塞車塞都腰都痛9埋

或者以慳油為目標

追求快得黎要定
見到啲老友訓哂覺就最開心

而家學緊 唔敢踩過40 覺得好快

比空油同踭趾都係
玩多幾次覺得哂油無再玩

從來唔揸快車

最多跟牌加多五公里

渣得越耐判斷力越好
知道幾時加速收油
對架車性能有信心
又熟相機位
越渣越快

部車冇慢 你睇野愈黎愈慢姐

屌晒巴

揸得快慢睇環境，車住咩人同埋心情
但有個基本要求，要夠定唔可以太chok，特別係揸棍仔，好享受車屋企人/朋友比人讚揸棍波揸到自動波咁順 試過fd坐後坐，我揸咗一段時間佢先留意到我揸緊棍仔
最享受踭趾拖波入灣，呼油配合轉數波段速度，唔chok好順咁出灣果下好爽

唔好以為慢慢揸就安全 。有時揸快車反而仲安全過慢揸，快嗰陣時注意力會集中D，反而慢嗰陣有時好Hea咁揸，反應黎唔切

年紀/揸得耐唔耐同揸快/慢無乜關係
我無時無刻都想快
揸車就係想方便同快過搭巴士地鐵
但係有幾可快得到

出親街就算唔塞都有成堆車喺前面
萬一硬cut抽頭跟手炒左
阻住晒全世界之餘又要同對家嘈錢銀野
最慘係揸得賤格
俾人車cam影到放上youtube批鬥
俾frd標籤左就有排講

車朋友家人就隱定行先，自己一個就偶然快下，但都吾會過100/km

讀u 果陣highway 渣190km 比人停左牌
而家拎返都渣返100-120
利申北美

相返 路愈熟 就知道邊d燈位要俾油衝

唔係鼓勵飛車 但好認同你既講法 ； 您飛個陣每一刻都係諗緊您下一步條線點走位， 睇既唔止係前兩三個車位 而係有咁遠睇咁遠。 都係個句 您點安全都好 俾盲毛撞您就係咁先

吾你老母

慢懼享受揸車嘅自由

正常人越大先越買得起渣到快嘅車...
只係到你買得起嘅時候你仲有無哩個心去玩...

都係gt 好.... 無限continue

可能因為大家後生時淨係買得起牛肺civic 又嘈更唔好話穩 死踩谷高轉先快少少有返d樂趣
大個左有錢買Benz Lexus 輕輕踩已經好快 隔音又好 好舒服 渣到自己都想訓著

同意啊
呢度大把傻仔以為快就等於勁
你話快會危險傻仔就話你無牌
個個以為揸車只會越識揸就越快
以為揸多30年就會平均240km/hr

電車起圍快啲茂利當佢跑車咁揸

呢排日日見到3號幹線有鐵馬/隱形戰車，想快都費事

揸返工，遲又冇問題，揸咁急做咩

一時時啦
山路同highway就會揸快
普通係街既就會跟反正常咁揸

架車性能愈黎愈快
個人開得愈黎愈慢

好多人仲覺得又噪又快先勁勁架

真正手車好 係揸到身邊既人訓著

其實跟牌行都好安全
當然牌寫70, 你50都無就離譜左D

渣GA

人越大，對條命睇得越淡

依家車多佐 真無玩唔到

由拎p一刻開始已經係想以揸得定為目標

同意。而家見到啲車神成日左捐右捐搞一大輪先快左兩個車位就鄧佢地可憐

向緊又快又定既目標進發

以前睇轉數錶同埋km/h 多
依家睇里數多

岩牙，Me架四手1999 NISSAN Cefiro最近都魔改加定風翼，換泵把同極力子。仲偷輕拆咗車頂，波棍換左做象牙筷子。 望住路邊人羨慕嘅笑容真係不禁暗爽

跟牌行好好快
sim driving咁
踩快打機算

人越大揸車越小心就真
揸快揸慢都好 最緊要注意安全

極速快左，均速慢左。
少左左穿右插，但有得踩就信心大踩快左。

而家會重視油耗 1L油行到幾多公里

依家真係下下5千6千轉先轉波

依家有份好工，加埋份身家，，命仔緊要，唔渣快車

我人愈大，睇野愈黎愈慢

揸得快只係代表你架車性能好，揸得穩先係代表你技術好

你啲仆街fd 一定好仆街

人唔笑，狗都吠

香港地咁多燈，渣咁快為乜

咁你有咩高見？願聞其詳

證明你條命價值高咗

好enjoy 呢下技術

新牌仔表示都追求緊

睇下車住咩人
屋企人就追求平穩
自己就睇心情
快都唔代表唔安全 一眼關七 望得遠 留意道路上有無白鴿籠
有無老隱同鐵馬
如果你顧得掂咁多樣都揸到快 咁你就係揸跑車既材料

唔覺唔覺會愈揸愈快，每日都擔心收到信中槍

比架性能好既車你=快到？

咁難道俾架垃圾車你就可以快到？

你無術比架跑車你就快到咩

快過我揸架垃圾車囉

咁咪即係因為你架垃圾車，無得快，所以要慢，唔係叫技術好呀

手車屎，慢，就ff 慢=技術好
快你快到咩，直路大油=快？

間中都忍唔住腳會快下 但係唔會細個咁魯莽囉

收油踩brake同時間又唔會令到架車唔chok下chok下

學車嘅時候師傅都有教臨停前放一放break再嚟多細細腳包定

等一，我幾撚時有講過慢=技術好？ 揸得穩就等於揸得慢？

第二，係香港地方，平時揸車番工放工要用到幾多技術？轉彎直路加減速要用到幾多技術？你平時番工放工下下過彎都要飄移入彎？

廢就廢la 唔通高速入灣會穩咩 無術比乜車你都快唔到，根本快先要技術，唔係賽車唔鬥快，鬥穩定啦柒碌

好認同 而家揸耐咗車都係覺得又快又穩既人先真正好技術

屈完人唔夠講就話人”廢就廢”

邊撚個同你講緊賽車？樓主個post由一開始就係講緊日常揸車，鬼唔撚知賽車係鬥快咩？但係賽車同日常揸車點撚樣比較吖柒頭

日常揸車市區俾你快極咪又係六七十，入埋機場咪都係百一百二? 呢d要幾有技術含量呀？洗唔洗要上番幾個月教賽車嘅課程先做得到呀？

講緊日常情況，你自己超速揸快車要飄移入彎冇野好講。

喺香港由你考到個車牌嗰刻開始就係代表你有足夠技術應付香港嘅路面情況(至少個考牌官覺得你有)，咁係香港揸車你仲同我講乜撚野技術？即係你自己覺得你做到呢d人人都做得到嘅嘢好威威？

你行6,70=全部人行60 ，你自己話快既車就揸得快，依家話比你知唔係呀柒頭，慢慢揸洗撚技術咩

揸得快唔洗技術，你試下跟我行囉碌7咁，借埋車比你，炒左賠十倍得啦

揸得穩又洗唔洗技術

根本快有快技術
穩有穩技術
慳油有慳油技術

目標都唔同，何來廢唔廢？

你同我鬥慳油，睇下你幾廢吖笨

電話禁極刀啲fd

返而揸車有種孤獨感
坐車就有返人氣

陰啲陰啲俾油
陰啲陰啲收油
陰啲陰啲踩brake
總之定就得，我又唔係同你鬥快

見啲人地板油飛住去跟住停紅燈見返佢，心都涼埋

屌！咁個牌限6，70喺正常合法嘅情況下你可以揸到幾多下？？咁揸6，70要有幾多技術呀？你解釋下喇！講極都唔撚明我講緊咩

你自己超速冇野好講啦，咁日常揸車有幾多個會揸撚到百幾過彎？？

我一開始話揸得快等於你架車性能好，咁係平時限速6，70嘅情況下你架車快d起步快d係咪代表你架車性能好呀？

你一味jer 撚住賽車個point ，鬼唔撚知賽車鬥快咩。但明明樓主一開始就係講緊日常揸車，如果講賽車你會唔會開post同人講賽車人越大就越唔會揸快呀？

好爸爸

點樣限速地揸得快？笑撚死人

上面話快有架勁車就得，穩先要技術喎
我無話穩唔洗，只係有人話快唔洗姐

你同隔離架車同時起步，你架車好快咁去到70，人地慢你幾秒，咁你咪快d囉

咁樣叫快 鬥70

開車想唔想快呢的真係隨心
想快咪快想慢咪慢

不過係香港揸我多數都唔會超
但返台灣我就揸得快

連登最撚勁係你啦 揸車又快條喉又夠嘈

我有乘客會穩同慢

自己一個就會快 特別weekend夜晚一兩點送完女朋友番屯門 出番東九龍 跟牌渣 好眼訓

點呀？快=70 快到成70緊係唔洗技術

快洗撚技術 有架勁車就得

純粹聽下歌吹下風咋

咪話揸70唔洗技術囉，又唔撚係賽緊車！合法情況下你可以揸到去幾多？

講左咁耐你究竟get 到我講咩未？

70叫快

快只係一個用來比較嘅字。我冇講70叫快，咁你比隔離架車快d d都係叫快。你70同50比咪叫快囉！你比隔離架車早d到目的地都係叫快架

算啦，嘈到好撚攰，你由我繼續ff啦

速度同技術唔成正比...
條路限70... 你行70又好170又好...都有哩個速度嘅難處

同埋 哩個世界唔係淨係得香港...有路係合法無限速...